今日風向:玩靈異 做偵探 將運動降級為茶餘飯後唔會有答案既話題

我都只大家傾神秘最有興趣
估估下係好好玩
但你永遠都唔會知會唔會估得中
浪費咁多時間精神
不如去做文宣 諗新招 推行動post 有活動就出黎仲有用啦

咁撚多疑點都有人信

【遍地再開花】香港人報仇！星期日 14:00 十八區再開花

星期日見呀屌你地 18區

大家到底係想煲底見新彊見?

[作戰戰略POST] 10月13十八區開花

［行動］星期日開花！！

星期六15:00緊急法大遊行 星期日18區14:00開花

如果聽日18區成功

GOGO VAN可辟邪你信唔信

推

連登偵探好多案要查

有冇諗過比性侵/殺害手足 唔係想你地做連登偵探 而係保持憤怒 努力之後每次行動？

收到

真，d靈異post好鬼垃圾

連登越來越多五毛鬼就真

本身都多

小妹發現facebook好少文宣流通
我自己一個帶風向帶到好絕望

要記住尼場革命唔係淨係屬於連登仔

四五十歲既人多數淨係上fb 佢地多數只會認同大眾都吹奏緊既野

而藍屍page係fb大行其道
正所謂「識睇一定睇comment」
所以我地要多啲係唔同post下面貼文宣同出下風向post

唔該大家唔好淨係focus係twitter戰線
FB戰線一樣咁撚重要

Aggrrr!!!